[大驚！！！]FIFA18疑似被ISIS hack咗

好尷尬...

...

笑4😂手足份人好風趣😂😂😂

ching份人幾好笑 香討果班會員又係幾搞笑 建議樓豬去下果邊

一早偷咗師啦

樓主嘅智商更令我大驚

屌你老母牙

幫你吹雞轉左去巴post

好快有人入黎讚好

話時話有冇巴打踢落feel到更新後分別？

我認我笑左

唔明點解咁多負皮

我覺得幾好笑

識笑之人

成班人咁易受人影響，明明係屋企笑到碌晒地

😂

基本

😂😂😂

Fifa會唔會update返2.5%個射門能力？

咁 然後呢

又一個無趣之人

幾好笑 唔識笑多數無咩幽默感 一係人生好可憐

真心好笑😂😂😂😂